[求救] 箍牙打骨釘醫生介紹

大家有無會做打骨釘箍牙嘅牙醫介紹？本身嘴突，箍緊invisalign磨左好多牙，但改善唔到嘴突問題，所以想consult睇下我個case適唔適合打骨釘。感激不盡

Push